我個肥婆女上司成日借d椅抽我水

之前已經試過想幫我拉褲鍊
今日又話我著恤衫幾好睇
又摸前掃背咁
跟住我行去拎野個陣又跟到我好貼
搞到我一停佢對胸就撞正我
雖然係硬左d，但我覺得係個bra黎
毒撚仲係a0處男，唔想因為開聲搞到冇左份工

硬著頭皮上啦

巴打加油 聽講同女上司做愛會加薪升職

熄燈差唔多

含着淚也要幹下去

肥婆... 都係肉... 好過去...... 嗚嗚